# README #

Este repositório contém todos os materiais de suporte à unidade curricular 
"Arquitectura e Construção de Software", do mestrado em Engenharia Informática do ISCTEM, Maputo.

* João Costa Seco: joao.seco@fct.unl.pt
* Team Channel: acs-2017.slack.com